慢性胃炎真係好慘

食藥食到有
久唔久就會胃痛胃抽筋
有時就會無啦啦胃酸倒流
問醫生有冇辦法根治佢話冇
通常都係食肚痛藥好番
但係過一排又會痛返

有冇巴絲係慢性胃炎好返？分享下

戒酒戒咖啡多菜少肉做運動減壓食益生菌

信中醫既試下睇中醫

好辛苦